title: 一个人的行李
date: 2016-12-18 09:58:08
categories: weekly
tags: [weekly]
---

心情好or心情坏，有什么好假装

反正每一条未知的路，都有未来


本周完成：

* 接手高媛部分的代码，完成假量指标的计算


* 图形化展示相关数据，可能是zabbix部分的问题


* zhulong平台接口部分


* admob部分脚本修复


* 弄清real-cpi计算的逻辑


* 在线部分数据的补全


未完成：

* 关于数据的监控部分

* zabbix部分接口bug修复

* bbr协议的试验


下周计划：

* 收入部分脚本的交接

* 数据监控方案部分

* 服务架构部分，尝试重拣起相关解码部分

* deep learning部分的总结

本周所得：

* 相关scala的代码

* bbr的一些概念

* python env的一些改变

* raft协议部分

* deep learning的相关内容


project 52要坚持下去，不要因为raft协议就打退堂鼓

后续的工作计划部分，需要整理一下，相关的计划要慢慢订制出来

锻炼方面，慢慢找到节奏，尝试一下课程？

给自己的礼物，吉他也买了，每隔一天，给半个小时来练习，然后周末的练习时间长些，慢慢练习，希望坚持下去，瞎玩也要坚持下去。。


